點解我咁靚仔都要甩頭髮

有冇人可以安慰下我

靜啦

相？

證明你都係好靚仔啫

下?

少林足球?

去睇醫生啦…男人無頭髮真係好柒
食藥加生髮水可能有用， 及早治理

早兩年兩邊額有少少甩， 買曬藥同生髮水準備自救， 好彩後尾無惡化到， d藥同生髮水都唔駛點用

算啦我都係剃光頭先 反正我咁靚仔

係靚仔嘅光頭都靚仔

我都成日甩頭髮

剃光頭囉

女仔光頭好柒

假髮幫到你

美極...仍然醜陋
所以冇咩大影響

點解啲樣衰毒撚都有咁多頭髮 我咁靚仔冇頭髮

樓主教精你啦
男人咩樣咩高度冇頭髮都唔重要
最緊要有錢
有錢多多女都有
但係你有樣就未必有女